「分化狗指南」 洗腦

一直以黎我地都被分化，我地點解五可以試下分化返班狗?
事因某晚既 你老婆係水炮車 E句播足一晚深深被洗腦，我地可以反行其道。

準備定大聲公錄音，每次對住班狗不停播：
「你隔離個個爆你D資料呀。」
「你隔離個個篤你灰呀。」
「你後面個個錄緊你呀。」
更多請大家發揮創意，日日播 洗到D狗成腦都係你隔離篤你灰呀咁。

簡單容易做

自推1/10

自推2/10

Sorry太耐之後先睇到
老鳳認同